（有圖）驚覺香港已被慢慢赤化

打完風之後發現屋苑嘅垃圾桶變咗咁樣

肯定借啲意打完風將所有野換簡體字

邊度

驚覺？

你訓左幾多年

睇下新界啲奶粉舖藥房服裝店啲LED招牌

神早一陣柒蝗味

秀茂坪

做得好喎
焦土呀

邊個蝗村？

啱啱醒覺

破四舊 立四新
全新文革 go go go

新界唔係大陸咩

第1日來香港?

以前起碼做下宣傳
而家講都唔使講

原來呢度係香港
仲以為係強國
多謝巴打點醒

放心啦. 遲d 會成為新大灣人嚕~

真係好柒

新界已被全面入侵

咁咪好囉，畀港柒認清事實

依家啲00後仲柒下柒下咁

踢跌佢啦 痴翻個正體

所以五毛叫你接受現實而唔係改變現實

不了 陣間堆廢老群起而攻之

咁你會唔會接受

投訴啦

投訴叫佢換做繁體字啦

廢棄物

廃棄物

废弃物

第二個係咩黎

佢做嘢先得㗎

你話你土生土長香港人睇唔明囉 叫佢換番

驚覺

邊度嚟 可唔可以投訴 認真

日本

秀茂坪邊度

仲唔係安達安泰?

又一隻蝗未見過日文

打去管理處叫佢解釋下
唔敢既話我幫你打都得

宜家先覺？

有冇人知管理處電話 我都想打下

的士狗成撚日用「空车」
餐廳廁所成日用「男厕」

係因為啲廢中廢老貪方便貪平淘寶/去深圳買呢啲野
呢代人對文字最撚冇堅持 完全冇文化 垃舊圾

陶寶

冰封三尺 非一日之寒
好多野都係潛移默化緊

岩呀 睇埋啲垃圾大陸劇

由幾年前中小學既大部分人講普通話..赤化已不可逆轉..中共堅持150人一日既目的就係溝淡本土意識

x2

睇下銅鑼灣d 藥房同名店

本地人會買咩？

搵AA 膠貼番人話上去

咁你有冇投訴

驚覺 仲要慢慢 on9

冰封三尺

最恐怖係呢個post好多人已經接受左赤化咁 係咪得我一個人仲係覺得好撚恐怖 香港變成咁

赤唔赤化除咗係講緊政治之外 仲係品味嘅問題 係美學嘅問題
用以前嘅霓虹光管同而家啲垃圾LED招牌比較下就知咩係赤化
而家係品味真係好墮落

呢個似郊野公園/近樹林 戶外用果種

agger
大陸啲美學
街上見到越嚟越多用大陸式設計嘅LED燈箱招牌
仲有裝修用埋晒啲土豪金色系

俾你估中添

樓豬去咗投訴未 要身體力行

今晚食譚仔 有個阿姐大安旨意講普通話

點解你呢啲冷言冷既垃圾總係要彈出黎講廢話黎刷存在感

on9

你老母。你地香港咪算好lor。我地廣州日日打撈仔。越打越多 搞到個個waiter sales都講晒普通話。學校D老師仲有好多連白話都講唔正既。

想比支那人睇，但支那件唔鳩會睇

自己痴返張繁體上去

一路驚覺香港已被赤化
一路笑緊新界係大陸
你個腦就真係同赤化左嘅大陸人一樣喇

見到有巴打叫樓主踢跌個垃圾桶 但其實個垃圾桶好無辜 搣咗張紙掉返落呢個垃圾桶咪仲好

支持全港換呢款

港島開始

唔做啲野點樣有改變？期望佢自己會轉返正體？

國士練成陣

何來赤化

睇 d 人 d 電話電腦有冇裝中國軟件就知

97之後已經係啦

簡體真係對中文字既侮辱

公屋啲垃圾桶都係啦，換左個殘體字嘅

個廣告

因為啲鋪大陸人開

我上次去食元氣 個阿姐都講普通話

假 a4紙印上去吹水當仔

到依家仲有人唔知啲廣告係跟你個人喜好 去做警犬啦

日文

公安 派出所

睇人鋸樹
再睇連登一大堆人撐
就知由廢老到小學雞連思想上都已經赤化

見到丟鬼左佢落街啦
咁撚肉酸

强国又赢

依家先覺？仲要係驚覺？？？

從來無諗過做警犬

Yes!朝早去一次各大口岸就知每日都一車車大陸兒童送來香港讀書，講左幾年，結果係點大大家都有目共睹
就係香港人慢慢變緊 你改撚變唔到既事實

有冇exact地點
近邊棟
想實地視察

搵到了

打風根本就係中共整出黎
陰謀黎

關sir咁屈機

中國已經過氣, 係時候了

睇到都唔慣

同音字都係

秀茂坪 好撚多蝗住

好難搵
有兩三個平台
成條邨換得一兩個
我同看更吹水起到間公司底

我老母戈代都好撚鐘意wtsapp寫殘體
屌 連我家姐都寫埋一份 正垃圾